[APEX] 新手玩應該地圖邊個位先無咁易死？

新玩左幾日，有時跟人跳傘槍都未執就俾人打死
上網搵左小小見到呢條片

唔知啲料堅唔堅

無人理我